觀塘塞撚到仆街

搭地鐵！